《Road to Kingdom》討論區 - 男團王位爭奪戰

《Road to Kingdom》（韓語：로드 투 킹덤），韓國Mnet電視台於2020年4月推出的綜藝，李多熙及張聖圭主持，由7組K-POP新進男團參賽競爭：PENTAGON、ONF、GOLDEN CHILD、THE BOYZ、ONEUS、VERIVERY、TOO，最終優勝團體將獲得參與《Kingdom》的優先權。此節目是《Queendom》的後續節目、《Kingdom》的前傳節目。

PENTAGON

出道日期: 2016年10月10日
經紀公司: Cube娛樂
成員名單: 珍虎、Hui 、洪碩 、信源、Yeo One、閆桉、Yuto、Kino、禹奭

ONF

出道日期: 2017年8月3日
經紀公司: WM娛樂
成員名單: Hyojin、E-TION、J-US、Wyatt、MK、U

GOLDEN CHILD

出道日期: 2017年8月28日
經紀公司: Woollim娛樂
成員名單: 大烈、Y、長埈、TAG、勝民、宰鉉、知範、東炫、周燦、普閔

THE BOYZ

出道日期: 2017年12月6日
經紀公司: Cre.Ker娛樂
成員名單: 上淵、JACOB、泳勛、賢在、柱延、KEVIN、NEW、Q、鶴年、善旴、ERIC

VERIVERY

出道日期: 2019年1月9日
經紀公司: Jellyfish娛樂
成員名單: 東憲、號英、愍撰、啓賢、延浩、勇勝、岡旻

ONEUS

出道日期: 2019年1月9日
經紀公司: Rainbow Bridge World
成員名單: RAVN、抒澔、LEE DO、建熙、煥雄、XION

TOO

出道日期: 2020年4月1日
經紀公司: n.CH娛樂
成員名單: 致勳、東建、 燦、知秀、宰潤、旻秀、J.You、卿昊、Jerome、雄基

第一集（4月30日播出）：開場表演
事前喜好度調查排名:
1. THE BOYZ

2. GOLDEN CHILD

3. PENTAGON

VERIVERY

ONF

ONEUS

TOO

第二集（5月7日播出）第一次競演：前輩男團代表曲

GOLDEN CHILD
T.O.P - 神話

THE BOYZ
怪盜(Danger) - 泰民

VERIVERY
萬歲 (Mansae) – Seventeen

PENTAGON
Very Good - Block B

ONF
Everybody - SHINee

TOO
Rising Sun - 東方神起

ONEUS
戰士的後裔 - H.O.T.

第三集至第四集: 第二次競演 - 團體代表曲

屌每一隊d宣傳片都係白背景黑色西裝
點分辨到每一隊有咩分別啊

YooA 將與師弟團 ONF 在《Road To Kingdom》帶來合作舞台！

人氣女團 OH MY GIRL 的舞蹈擔當成員 YooA，將與同公司（WM娛樂）的師弟團 ONF 帶來特別的合作舞台，消息一出令粉絲們都相當期待。

韓媒今日最新報導，YooA 目前已參與了21日下午進行的 Mnet 競演節目《Road To Kingdom》的第二輪比賽錄製。

在上一季《Queendom》中，OH MY GIRL 以「概念精靈」的美譽讓觀眾們留下深刻印象，而 YooA 在舞技上的表現，也一直是獨樹一格，令人驚艷且充滿爆發力，相信會為 ONF 相當大的幫助，呈現出更豐富的表演。
Cr. koreastardaily

lm

LM

我是觀眾

ONF

等到頸都長

Lm

The boyz

分到

＜Road To Kingdom＞引入淘汰制
＜road to kingdom＞新設競演投票合計排名墊底的隊伍被淘汰的制度，展開更加激烈的對決。據悉，21日進行的比賽中，排名墊底的隊伍已被淘汰。
(cr joynews24)

有冇靚仔介紹

ONEUS 主領舞、副唱、身高擔當 HWAN WOONG 呂煥雄

THE BOYZ有幾個幾靚仔

the boyz juyeon hyunjae younghoon sunwoo

淨係認得金永x 等我第一集再留意下

Pentagon 同其他團差一級
要同後輩爭 真心酸

Verivery 係韓國新團黎講都算多飯
係海外知名度低

ONF出咁耐道糊足咁耐 佢地就真係有需要

TOO 直頭新到無乜人識 (雖然我識)

金童 THE BOYZ 本身都唔算糊
唔新唔舊半紅不黑

男團最缺既係國民度 除左Pentagon 其他都無hit歌
仲要呢班除左pentagon同the boyz 其他團銷量都幾差下
金童幾霉下架 印像中初動連一萬都無

Pentagon有實力, 又識自己寫歌
希望可以同queendom其他團一樣借呢個機會大發

如果果時無爆到兩個成員拍拖應該會好好多
但係咪就快有人要當兵喇

金童得個忙內之前拍ateen 同做音銀主持叫有啲人識

但係佢都帶唔到咩人氣落個團到
佢哋唔知點解有一段時間好耐都無cb 又有個成員比人影到拍拖 不過太霉無咩人提

Big Bang 參加就正

但我估唔到dingo居然會開個綜藝比金童個李長埈

係3個

Clc果個唔係話假架咩

呢排日日彈

Ching你覺得善旴visual?

我覺得ok各花入各眼

我都鍾意佢佢idol room同小新鬥咀好笑

佢之後同eric小學雞鬧交好好笑綜藝感勁強

幾中意verivery啲歌 但睇到食煙單野又覺得麻麻地

係睇得出善旴同eric好親，陪eric 9up

咩事，冇留意
不過老實講有邊個唔食

樹獺

老老實實 紅就唔會上嚟啦

Pentagon 係衰果兩單野
明明大勢幾好

善旴好正

亂咁㩒 㩒左入去睇好好笑

隊長東憲
仲要係自拍影到支煙

崔普閔都仲有劇集同綜藝上
但係其他人都無咩知名度

笑咗

唔知點解我認唔到啲人

去睇佢地啲綜藝同網絡劇
最近有"吵吵鬧鬧 雞毛蒜皮的合租生活",
出道有"2017 WOOLLIM PICK","敲響吧! Golden Child",
最近E兩年有"GOL-CHA的休息日"系列,"Golden Movie","20191204 一週偶像","20180711 一週偶像","170913 一週偶像"
上面都可以係YOUTUBE 同 VLIVE 睇到, 仲有字幕

鍾意佢嗰種冇你乎嘅笑容柱廷都好正大手

柱延自從ddd正咗勁多 reveal最襯佢

其實我估唔到佢會做c位，因為之前賢在做開
我明柱延真係好色氣

佢Reveal個條狗帶

Oneus低音rapper Leedo 都好正

短髮正啲

想推廣下ONF
但發現講唔出邊個靚仔
搭唔到嘴

岩岩去左搵下柱延同同賢在d片同相睇好似唔錯 我mark低留意下先

可以推介下歌同舞台

唔係我杯茶 但可以留意下舞台 mamamoo師弟？應該實力唔差

佢地首首主打都好聽

我自己覺得ONF係贏在所有歌都高質
可以成隻碟咁聽
唔會話side tracks 就求求其其咁
不過呢樣野係個節目度唔會show到幾多
同埋由出道起d title tracks風格都好一致
唔鐘意既話就會唔鐘意全部

出道個陣公司係sell佢地刀群舞既
但個節目都無邊隊d 舞係跳得唔好架啦
唔覺會有咩優勢
或者係比其他隊多一份元氣感咁囉

主打

side track

點解個陣公司唔捧佢地係咁推佢哋選秀

捧唔起
細公司無咩力
都叫做keep住出ep同埋張張ep都好俾心機製作咁

如果係講點解一出道就mixnine
我估係因為個陣以為mixnine會紅掛
又yg又趁101好hit咁
點知係伏黎
之後再點出歌都捧唔起咁
咪又再上下選秀囉
好撚慘

ONF 可以俾佢哋表現下唔同嘅舞台就好WM真係哪有錢捧佢哋

唔明點解武林唔幫李長埈接啲綜藝 長star同drum尊鬥on9笑死

未就係

善旴VS長峻

好好笑

今晚有得睇啦等咗成個月

好想睇佢地兩個用rap互diss

仲有一個鐘 LM

邊到睇直播？

thx

hui真係好勁...佢地首shine洗腦得黎真係好聽

TOO係咪冇靚仔

TOO又係Mnet親生仔

好油膩

2020 4月1 出道就話要黎上Road to kingdom
乜呢個節目唔係俾啲出咗道一排 半紅不黑嘅團參加架咩

第一集有冇stage?

mnet讓兒子先上

Mnet都知親生仔紅唔起

好靚仔呀

the boyz好型

有90秒舞台

Juyeon

個下solo

TOO STAGE

PENTAGON

Hui 真係好型

金童

KINO

PENTAGON is the king
There is no doubt

TOO咁多鏡頭

普閔

越大越靚仔

GOLDEN CHILD

有個黃色頭髮勁多鏡頭

VERIVERY

快啦屌

第一名呀呀呀呀呀

你老味mnet 係the boyZ 唔係s

ONEUS

係咪又諗住比劇本親生仔

無現場觀眾，之後都係互投?

第一集舞台排名:

1. THE BOYZ - 花郞(Sword of Victory)

2. PENTAGON - Road To The Throne

3. VERIVERY - FACE it

4. GOLDEN CHILD - Beginning

5. ONF - Lights on

6. ONEUS - Phantom Of ONEUS

7. TOO - Into the dysTOOpia

尼團好多靚仔，已入坑

歡迎全c位跳舞好睇歌又好聽

推介no air呢首歌約佢地嘅靚仔發揮到淋漓盡致

痴撚線

歡迎！！我都推no air，好正

仲有get it?got it!都打錯埋，變左get it x2

theb留名

會唔會太on9

九秒九補左一集idol room認人完顏團

歡迎入坑
可以去睇佢地啲綜藝
出道有'花美男小吃店' , 'THE 100' ,
最近E兩年有'オトセヨ？', 'Come On! THE BOYZ'系列, 'MISSION THE BOYZ'系列,"20180912 一週偶像","20180418 一週偶像","20181211 IDOL ROOM","20190514 IDOL ROOM","20190821 一週偶像","20200128 IDOL ROOM","20180418 一週偶像",
上面都可以係YOUTUBE 同 VLIVE 睇到, 仲有字幕

THE BOYZ真係完顏團，唔係話全部都神顏，但個個都順眼好睇 有啲團硬係有一兩個特別樣衰

The boyz樣有特色得嚟又靚仔，有3個海外line,講英文好撚好j，綜藝感都算ok,私心eric,善旴，柱延

第一張淫到

1thek啲團綜都好好睇

好開心咁多the b

同我好似樣

普閔越嚟越唔似忙內

我私心伯慕達三角，善旴，上淵

差唔多俾你數晒

Bb

睇ateen個時超鐘意普閔 好靚仔

中字

中字快過queendom

其實我尋晚凌晨一點定兩點左右已經見到有字幕組出咗中字

女粉絲既威力...

Queendom嗰陣要等幾耐?

我唔係集集都第二日即刻睇
但有時第二日晏晝search都未有
要第二日夜晚/第三日

PENTAGON is the KING
THERE IS NO DOUBT

隊隊都好睇, 不過PENTAGON呢下最有氣勢
由dr.bebe開始好欣賞kino既顏藝

In求B We Trust
用第一名既成績考入翰林藝高實用舞蹈科
AB6IX既田雄前幾日Vapp都提起話
響學校等級考試嗰陣成日都係求B拎第一

未睇 但李柱延好靚仔！！！！！！！！！
初頭覺得金泳勛係神顏 但睇睇下綜藝發現李柱延仲正 然後一時衝動join左佢地會員同買左韓站sg

又靚仔又識寫歌, 冇得輸

些牙埋個痴線佬李長埈
Vitamin C

啱睇完第一集中字留個名~
覺得Mnet都算拍得幾好睇
男團之間幾溫馨又好和諧
希望可以keep住個水準
打電話果段睇左好多次好好笑

大家啲表演都好好 期待以上
不過90秒太短唔夠喉
黎緊希望佢哋可以唱多啲歌

佢真係好好笑
本身唔太熟Golden Child
但成集我啲笑點集中哂去佢度

eric做乜喊好驚

會員買左100%唔會後悔 今期會員禮高質到爆

佢同善旴電話個part勁好笑 靚仔得黎又痴線好正

係啊 好多人剩係知Hui
其實PENTAGON除咗佢仲有好多成員識寫歌
第二Round PENTAGON好似係表演Shine+Spring snow
Spring snow就係Kino寫既歌
好期待

我都係
本身唔識佢
宜家有興趣了解多d Golden child

我都買咗啲相好高質素

有興趣可以去睇佢地啲綜藝同網絡劇
最近有吵吵鬧鬧 雞毛蒜皮的合租生活,
出道有2017 WOOLLIM PICK，敲響吧! Golden Child，
最近E兩年有GOL-CHA的休息日系列,Golden Movie,20191204 一週偶像，20180711 一週偶像，170913 一週偶像
上面都可以係YOUTUBE 同 VLIVE 睇到, 仲有字幕

柱延係想佢做男友嗰type

可以去睇下dingo幫佢開嘅綜藝 長star
笑唔出比錢你

好 等我得閒去睇下

呢個都mark低先
Thx

出咗90秒舞台Dance Practice
PENTAGON

ONEUS

Golden Child

ONF

Verivery

The Boyz

TOO

係！即刻有興趣想了解佢哋多啲！
Btw而家先發覺你個名都幾cute

Kingdom 有兩隊可以去？咁睇來佢都請唔到d咩一線團

上節目第一日就幫個節目改名
Road同Load分唔清
Leader of PENTAGON變咗PENTAGON of Leader
Energetic讀成Enerzetic
但係媽媽係英文老師既聖水洞貝多芬God Hui

最後總分最高嗰1隊組合同埋最後嗰場比賽第一名嗰隊都可以去
但係如果總分最高嗰一隊同最後一場比賽既第一名係同一隊
就剩係得一隊可以上kingdom

會唔會留左個位造比親生仔呀Too 真係好想佢地係第一隊out

留位比佢哋應該難啲
無論係總分最高定係最後生放送第一名都唔似會有份

哇！有咁多例子 佢好有白痴線美
Energetic自己作都讀錯架
最尾果張幾靚女
睇佢哋早期嘅綜藝覺得佢哋偏靜
原來都有啲gagman潛質

佢仲要唱Demo都係咁唱
金在奐跟足佢個Demo黎唱 搞到俾人笑個發音
其實佢地自己圍內就好嘈好癲
一出去同其他團接觸就會玩自閉
隊入面最Gag既係佢同信源
후2신1

我覺得mnet最盡會比佢地留一輪親生仔露個面咪算囉 留到最尾真係會被人炸大樓

🐶🐶Pentagon🐶🐶

趙珍虎 Jinho (1992.4.17)
當之無愧嘅主唱
最似忙內嘅大哥
人稱趙三歲

李會澤 Hui (1993.8.28)
擁有黑洞美嘅隊長
亦都係創作天才嘅主唱
人稱嚶嚶怪/ 李回春老師

梁洪碩 Hongseok (1994.4.17)
語言小能手 識中日韓英文
亦都係擁有温柔蜜糖聲線嘅肌肉擔當
係Pentagon嘅媽媽 會煮飯 會打掃
想要一打梁洪碩

高信源 Shinwon (1995.12.11)
彈得一手好鋼琴
以為係正正常常Model 點知係有毒嘅idol
基本上gag位承包 外加耿直Boy一名
另外亦都係膽小鬼一個 驚動物 驚怪 怕黑

呂暢九 Yeoone (1996.3.27)
完全係天使嘅存在
努力 窩心 甜美 仙氣 最近仲操緊肌
亦都係撩妹小能手之一

閆桉 Yanan (1996.10.25)
中國籍成員 黎自上海
聲線好特別 唱歌有一種特別感覺
個人比較軟 好容易引起保護慾
(因為健康理由 並無參加RTK行程)

安達祐人 Yuto (1998.1.23)
日本籍成員 黎自長野
單睇外表 以為係cool guy 點知係兄控
又怕辣 又怕鬼 又怕黑 但鍾意着全黑
低音炮rapper Yutoda真係好正

姜炯求 Kino (1998.1.27)
Pentagon當之無愧嘅主舞 喺翰林藝高嘅等級考試總係第一名
台下係甜求/敏感求 一上台就變另一個人 才氣滿分
亦都係撩女王之一 同埋患有嚴重兄控

鄭禹奭 Wooseok (1998.1.31)
兩米巨嬰忙內 被寵壞嘅團霸
耳膜暴力主義者嘅主rapper
聲稱自己無一米九 因為覺得idol過米九唔可愛

想了解多啲 可以睇Pentagon Maker 偽生存戰 真團綜

梁洪碩肉體飯

顏狗入坑三大門面同New York New xi
尼團顏值太高，個個都好正

泳勛冇份拍呢輯真係可惜

New今年生日vlive好好笑有佢同善旴一齊既片都好好笑

認唔到信源，請問有冇正面普通表情啲嘅相

今日認咗verivery,同埋pentagon
目前得golden child同oneus未認晒啲人

閏桉慘到
比cube雪藏

Pentagon可甜可鹽 想要邊種？

認埋oneus了

Thx絲打

成日覺得pentagon 忙內好似jojo啲人物
濃眉大眼，又高大，尤其冇表情嗰陣

最近嗰次cb比佢把聲迷住咗直男到不得了 一叫佢扮可愛就好似要攞咗佢條命咁

Verivery Kangmin

洪碩？

啱啱睇咗你哋晏晝推薦長埈dingo嗰個綜藝
佢真係好癲

好淫喎件衫

係咪就係得一集？訪問drum尊嗰集？

我啱啱睇見有三集
再加一集Ep1花絮

睇完表演 覺得除左theboyz pentagon oneus其他幾團都冇乜記憶點
又唔係唔好睇 但都係男團style 好似全部都差唔多咁

我覺得玩下vogue 可能會唔錯
惡童風kara 嘅step叫咩風？
學生

利申pentagon粉絲
但都覺得theboyz嗰concept幾正

btw pentagon打手
90s musical好似得30s咁
想睇多啲

小新團欺

講真 跳舞隊隊都叻
要玩一定要玩concept

step應該算係retro? 總之想睇下多啲唔同style

pentagon 90s真係超級短
好似啱啱入左個氣氛就完左咁但幾震撼

好似omg 但唔一定森系 玩吓史詩風cosplay下

有concept同冇concept真係爭好遠

唔知今季出唔出到個destiny咁既經典舞台

全部人都係90s
大家睇完覺得唔夠喉 證明個表演有吸引力
最主要係有佢嘅故事線喺度

齋講都扯扯地

SHINE個前奏好正

同埋AOA個LGBT concept都好踩界好正

講講下又吹奏queendom

Verivery忙內 岡旻
表演嗰陣扭傷腳踏都撐到最後

Verivery咩事
網上search’verivery 安利/認人‘，完全冇生動嘅安利
除咗忙內，其他成員透明到不能透明
其實都唔係幾健康嘅走勢

但佢哋啲主打其實幾好聽

忙內03年

個人認為J.YOU唔錯

TOO之前個個mnet團綜 THE BOYZ柱延有份去做舞台評審 而家變左做節目對手

咁正路嚟講佢地都唔應該出現喺度

仲有

咁同自己隊友玩應該玩得放啲嘅
覺得洪碩都gag

之前都有睇過下呢段

係啊 可能因為以前同d唔熟既組合一齊上節目先靜d
我諗PENTAGON入面跨團朋友多既就係洪碩同Kino
除咗SF9李達淵
洪碩最熟應該係Kard既BM
佢地成日約埋做gym
Kino就係M.O.L.A嗰堆(曹承衍,SEVENTEEN VERNON, Nathan, 朴智敏)
仲有AB6IX田雄,GOT7 金有謙,ASTRO 車銀優

多謝你科普呀

啱啱先發覺呢班翰林同學都幾勁
其中有兩位都上緊RTK

呢張相最神奇嘅地方係每一年睇都會識多幾個人

除咗Kino同賢在
RTK仲有兩個Yuto
PENTAGON Yuto同ONF個U都係叫Yuto
響韓國既日本Line好似都好熟咁

係！PTG Yuto同NCT Yuta應該幾fd咁！

仲有JBJ95既Kenta同Cross Gene既Takuya
Yuta同佢兩個成日玩

幾好！
大家各自係去韓國追同一個夢
私下又熟好難得！
好中意睇呢啲跨團互動

我都係
好鍾意睇d跨團互動
希望RTK都會有多d跨團互動可以睇
Queendom有跨團unit競賽
但係唔知點解覺得RTK未必有
可能要等到Kingdom先有

唔好意思想借少少位自我介紹一下
我來自ONEUS

2019年1月出道

團員有
95溫柔大哥RAVN
中高音rap 上過混九
好自戀 成日照鏡鐘意skinship同撒嬌

雖然係rapper但唱歌都好掂oneus有歌係佢作曲作詞

偽忙內二哥 抒澔
主唱 上過202同混九

兩位主唱cover IU 밤편지

LEEDO
低音rap 同個樣把聲唔同 好鐘意細路 大學讀幼兒教育
成日同忙內攬埋一舊

建熙
人稱李大嘴 主唱 202 vocal評價第一

同時係綜藝擔當同反應王

煥雄
主舞 自稱身高同才氣擔當 都上過202

XION
00忙內on top 撒嬌擔當 細個想做白雪公主

最近3月尾啱啱cb完

經典舞台
第一次上MAMA

cover heartbeat

cover bad boy

每次舞台都有驚喜 包你唔悶

請多多支持我地

好想快啲到5月7

樓上太長唔quote
ONEUS忙內細個想做白雪公主會唔會太cute

好搞笑
冇記錯佢好似係孫東明個細佬?

低音炮Leedo

之後萬聖節真係扮咗

係 孖生 左邊ONEUS 東柱(XION) 右邊ONEWE 東明

幾靚

用排除法先搵到建熙

佢兩個以前練習生個陣係一齊學日文 同一個日文老師

感謝科普 唔怪之得會熟啦

RTK內容應該唔會同Queendom差太遠嘅
雖然好似話得8集
但我諗都會有跨團unit競賽嘅
而家啲音放好少會有跨團合作表演
要海外Kcon果啲先會多啲
不過而家啲Kcon都延哂期
希望可以係呢個節目有機會睇到啦

靠口認人

因為暫時睇d舞台好似都好唔同咁
我喺度諗 如果RTK同Queendom好似嘅話
咁贏咗嗰兩隊上Kingdom未好似玩返d一樣嘅嘢咁
我都好希望見到有Unit競賽

真啊
我對上嗰次睇跨團舞台好似已經係上年年尾普閔 大輝 產賀 鉉辰既Just right
빵빵즈

頂好感動呀
原來香港都有ptg飯
真係超鍾意佢地成團個氣氛 睇親佢地vlive都覺得好治癒
成班唔造作 有時就咁齌傾2個鐘都覺得好好睇
今次贏唔贏都好 希望多d noise就好

佢地唔知點解好似真係唔使瞓咁
好鬼鍾意夜麻麻喺度開vlive
我都咁話 唔諗有冇得去kingdom
最起碼可以留多幾個精彩舞台
只要有多d人認識佢地 欣賞佢地d舞台我就好開心

打錯學日文 係學韓文至啱

雖然打錯咗少少
但係唔知點解我都get到係韓文

想有換歌表演 但係得三次競演加final
一次係cover曲 一次係表演自己代表曲
得返第三場競演同final
跨團unit表演/換歌應該就無了

見到有人話係唔係因為TOO啱啱出道根本冇咩歌可以換

你咁講又幾啱喎 冇諗到添
無論點玩法都好
希望節目keep到高汁 剪輯都和諧就好

啱呀 我對上次見跨團舞台都係年尾果啲
有個Jaehyuns表演
其中有兩個Jaehyuns都有上RTK

屌又啱喎可惜左
咁希望起碼有多啲互動睇

雖然我唔係PTG飯
只係個PTG出歌都會留意下嘅路人
但都好希望佢哋可以俾多人啲留意
佢哋啲歌好多都好高汁好正
不過佢哋作為RTK中嘅前輩團
所承受嘅壓力會大啲
希望佢哋可以克服到
甚至有得去埋Kingdom啦

不過就算唔計TOO
其他團有歌換都無咩意思
唔識鬥唔識咁
都唔知首歌原本係點

lm
有冇人支持oneus可以r水吹

g持
onf同oneus都frd底
最近oneus兩次cb都loop左我好耐

播完RTK第一集洪碩同Kino開Vlive嗰陣都話覺得呢個節目係可以等d人再次發掘到大家既才能
佢地話之前其實大家都係d冇乜人識既組合,
大家可能都唔識PENTAGON,
唔知佢哋嘅魅力同埋長處
所以希望通過個節目令到大家睇到各個組合嘅魅力
我真係覺得佢兩個講得好啱

好似我咁 本身都唔係好認識其他參加RTK既組合
但係睇完之後都有興趣了解下另外幾團
例如我自己都走咗去聽ONEUS d歌同埋睇Golden Child綜藝
我相信都會有啲人好似我咁
睇完RTK之後都有想去了解下PENTAGON既諗法

Oneus performance真係好正好powerful
但佢地一齊都係總有一個member因傷缺陣
希望road to kingdom 可以令多啲人識佢地

會唔會第三輪無咗fandora 變左互換歌加unit

Leedo粉絲福利
最啱夜闌人靜嘅時候帶耳機聽
致命嘅2分幾鐘真係會聽到耳朵懷孕

seoho傷左係咪參加唔到下一場競演
佢哋首首主打都咁正相信會越黎越多人識佢地

希望有更多人認識佢哋

我諗應該都係Kingdom先有 RTK得4場 難啲

正

睇完你地之前講Golden Child嗰幾集Weekly idol黎睇
覺得Vocal line唱Really Really同Uptown Funk唱得幾好
所以搵咗佢地d非主打黎聽
幾鐘意Compass, 네가 너무 좋아同모든 날

而家好多嘅團體唔係冇實力冇才華
係好缺乏機會被人認識
好希望呢個節目令更多團體被人睇到！

睇RTK之前我都係比較熟其中兩隊
但睇完第一集之後都發現到唔同團體魅力
開始做下功課想了解佢哋多啲

咁第三輪比賽會點呢好謎添

我見wiki講第一次競演4月7日拍左
4月5日人歌佢係度
但4月8日MCD佢就開始唔係度
唔知係咪就係果時整親呢
佢哋最新果首主打真係超正

我都覺好好聽
但佢哋代表曲表演lit

我個人認為呢首係佢哋最正果首主打黎
不過可能呢首太新
所以佢哋用返啲之前主打做代表曲會好啲
呢首歌除咗隻歌本身正之外
個MV同隻專本PB都拍得好好睇
要讚下RBW
btw你個名係咪講緊某公司

聽講好似下個禮拜就會拍？？到時又有小道聽
唔知三次競演仲搞唔搞youtube視參
上輪係官咖搶唔到

原來有呢啲參加方法架
之前錯過哂添

不過好虧搶到之後都係比條youtube link你入
所以啲韓飯就周圍share出去
唔知下次仲會唔會咁搞

安利下onf e-tion同oneus seoho
以前係mixnine識落 之後都有keep contact
係e-tion唯一一個隊友外嘅藝人朋友
第一集已經睇到seoho係咁提起onf
又同佢地揮手say hi 勁可愛

今日黎介紹下金童
金童有十個人 今日黎講下哥哥line先

隊長 李大烈 93年
冇錯佢同李成烈好似樣因為佢地係同一個阿媽生
成日扮cute但不受團員歡迎

Y 崔誠允 95年
主唱 運動ace 係偶運攞過兩年短跑金牌同電競銅牌
有對勁得意嘅兔仔牙

李長埈 97年
Rapper但唱歌都好好聽 明明係靚仔係都要做痴線佬 有興趣可以去睇下佢嘅綜藝 長star

TAG 孫永宅 98年
都係rapper 舞台同私底下勁大反差 諗野好八次元 有一次自己比線𠝹親覺得好神奇

裴勝民 98年

金童嘅pocket男 之前上weekly idol示範過可以成個人塞入gip 你認住金童最細粒嘅就係佢 有個小可憐人設 因為佢做咩都好可憐咁

今日講住五個先 遲啲再介紹埋弟弟line
請大家多多支持金童

Oneus啲主打歌超高質
最近鐘意聽808
送上本命浣熊

因為Oneus追rtk
點知入咗TOO坑
睇多兩集應該就入曬七個坑

送多個本命J.YOU
希望大家唔好討厭佢哋
鬧mnet就對了

多謝你既介紹
開始記得曬全部成員既名
但係未認得曬d人
我暫時仲未認到Y,Tag,知範同周燦
Y同周燦間竭性認到(X)
有冇人可以教我點認佢哋四個
另外六個成員都認到

原來係咁
呢排多啲留意下先
其實好好奇個投票方式 係咪未講過

我Oneus本命都係佢

覺得TOO班仔都幾得意嘅 觀望中

推緊自己落坑 睇左一集週偶開始認人
李長埈綜藝感不得了 仲要係靚仔rapper

視參完每人有三票 係kakaotalk send隊名比啲staff就當投票

咁樣嘅話都係鬥多fans入到去投咁
不過如果冇武肺嘅話 其實都係鬥入場fans多

周燦同丫

我嘅本命係知范

啱啱睇咗ONEUS嗰兩集Weekly idol
佢地六個都幾易認
首首主打都好好聽
Random play dance笑死我

因為每團入得廿個 所以每人三票都叫做有兩票可以投比其他團 不過算啦mnet信唔過

202經驗係啲fans專登投下位圈，結果排名大兜亂

丫
呢張勁得意

係啦
咩投票方式都假
mnet 決定一切
鐘意點排都得

哇屌 啱啱睇完第一集
法國THE BOYZ個柱延幾正
男人都覺得佢靚仔

黑洞Leedo

佢地連續兩個stage一齊

一開始Hang曬機 最後嗰round變ace
佢把聲好正
雖然係Rapper 但係唱歌都唔錯

Hi

啱呀 其實第一集排名同事前網上投票啲排名係一樣

終於紅啦柱延佢仲要勁蠢

係 一齊練乙的確係會frd啲
仲要一個似倉鼠一個似松鼠

屌多個左乙字

佢地上次係vapp開live折會員禮
柱延問張會員卡可以點用，隔離啲成員同佢講可以增值張卡去搭巴士跟住佢真係信咗佢份人真係好純

睇得出係真純，唔係扮

純情到仲要係到問真定假 好好呃仲有一次vlive，問佢係天上面跌落黎痛唔痛，佢好認真咁話自己冇跌過落黎點解佢可以咁好笑

佢唱歌嗰陣同rap好大反差 好溫柔 好令人心動

見柱延係到咁受歡迎 推介少少fancam先

今年二月回歸既正規專輯 Reveal

Cover東方神起既Mirotic

Cover EXO既Call Me Baby

舊年夏天 保寧商演既暴雨濕身No Air

推薦E一場Bloom Bloom 時期 M COUNTDOWN
[입덕직캠] 더보이즈 주연 직캠 ‘Bloom Bloom’ (THE BOYZ JUYEON FanCam), MCOUNTDOWN_2019.5.9

佢去到bloom bloom個陣顏值暴走之後越嚟越正

係no air嗰陣冇咁起眼，所以centre真係好重要

痴線 高信源估個90同7係用90億去製作個7分鐘既MV

見上面咁多絲打話佢純
但點解佢呢個直拍咁淫
今次真係

問下李老師 點解7唔係反轉嘅L 而係PTG嘅幸運

有Astro就好

開心些牙 最鍾意the boyz依條dance practice
一開始嗰度真係勁正

我一開始以為佢哋代表曲會表演呢個但無咗hwall
不過reveal都好啱佢哋

呢段佢地翻用左好多次

除咗金善旴之外最鍾意就係Hwall仔
Reveal嗰排就多咗Q仔

Reveal坐地Q仔正
可惜 rtk好多隊入面都有人退過團

佢哋宿舍仲掛住張ot12嘅相

sad tbz/hwall 由七八月開始都冇乜互相提起過不過最近見佢live有提起幾個成員，早幾日仲去左濟州，疑似係同jhn一齊去？總算睇到佢地仲有聯絡

今日係韓國兒童節
有我地既PEN最寶
迷你禹奭

腿長無敵

除咗長腿 仲有對由細到大都咁靚既大眼睛

兒童節快樂

其實我覺得佢地會聯絡係好，因為佢又唔係同其他成員反面
其他成員有時仲會講錯咗除咗自己仲有11個成員可能TBZ有12個成員太深刻

*可能TBZ有12個成員個印象太深刻

39babies見到鶴年自己一個過生日就會特別掛住同一日生日嘅Hwall

Just do it yo
梁洪碩又冇著衫啦

期待聽日本放
mnet係咪打算分兩集播

練好梗係要show出黎

出場之前做下運動先

queendom係咁

好期待吖
估吓邊team出場先
我估聽日有ONF,PTG同TOO

梁洪碩

跳緊No air Eric個part

大個仔喇

細個個鼻已經禁高

花郎Practice Video 成16分鐘

wyatt同洪碩都有露
如果聽日一次過播晒真係會頂唔緊

佢E套衫好似好正

口水流到一地都係

TBZ出演順序排最尾 咁今晚咪冇得睇Danger？

而家轉左8集 可能有

ONEUS係咪想同MAMAMOO一樣中意第一個出先

長埈唱boy好好笑

趁今日介紹埋金童淨返五個弟弟line
五個入面有四個都係99年出世 所以佢地叫自己99z

奉宰鉉 99年

金童嘅英文擔當 最近減左啲babyfat就睇得出係一個靚仔佢係金童入面數一數二把聲最低音嘅人 佢把沙沙地又低音嘅聲好好聽

金知范 99年

門面擔當之一 同時都係遊戲黑洞 佢係我唯一見過冇雙眼皮但隻眼勁大嘅人 個樣似係演員樣

金東炫 99年

金童嘅主領舞 個個一眼都以為佢係忙內因為個樣好細個 笑眼睇落好可愛但一跳舞就變左第二個人咁勁charm

洪周燦 99年

金童另外一個主唱典型嘅狐狸樣 同長埈一齊係相輔相成嘅綜藝line

崔普閔 00年

巨型忙內同埋門面擔當應該係金童入面最多人識嘅人而家做緊音銀主持 之前都有拍過ateen 越大越靚仔

希望大家睇完之後對金童有多啲認識佢地嘅綜藝都好好笑架大家得閒可以去睇下

直播中
第一隊出黎喇
ONEUS

咁應該會出曬所有表演，因為個賽制其中一項計分項係節目播出後計youtube/naver點擊率

估唔到咁快有stage睇, 以前大半集講野..

幾正, 舞台劇+動作片
呂煥雄呢個look會唔會太靚仔

TOO

金童加油！

見到李長埈個樣就想笑

PENTAGON係唔係去做現場觀眾
暢九睇岡旻開心到舉起張凳

勁驚佢打到kino個頭

到Golden Child表演但係賣廣告
希望另外幾組播得完

金僮有啲正

暫時最鍾意佢地個舞台

金童d畫面好唯美
個intro似音樂劇

金僮太正

今季冇人炒車喎 精彩

Hyojin把聲好正

洪碩肌肉

PENTAGON黎啦

下個禮拜...

仆街mnet

最期待個兩隊要next week

無得睇禾虎

mnet真係好黑人憎

又話計播放量
咁PENTAGON同The Boyz點算

蝕曬

屌係喎咁係咪會出埋另外兩團表演上youtube先

係估唔到出動埋羽毛 ending勁靚

下個星期表演Shine+春雪應該會喊到傻

見到人地啲views已經五位數字 TBZ點算 真係要下星期先有？

睇漏眼 原來係計full version既點擊率而家up左上youtube既節目cut唔算

ONF - Everybody

Golden Child - T.O.P.

VERIVERY - Mansae

TOO - Rising Sun

ONEUS - H.O.T.

up左喇

垃圾mnet我想睇Pentagon

我又柒左自隊一打膠

暫時5個最中意ONEUS

睇Pentagon嘅Very good前
推大家睇返pentagon maker嘅version先

pentagon maker (偽生存戰 真團綜)
真係有啲經典舞台好好睇
例如

仲有好多成員有趣嘅另一面同mission

好睇, 好聽

成個舞台我最鐘意TOO(差啲唔記得呼氣)
concept就ONEUS
舞台設計就GOLDEN CHILD(羽毛嗰part靚到)
ok 就嚟俾我講曬

ONF個眼妝咩事
Manase應該要利清新風 改得有D失敗
ONEUS 個idea幾好但伴舞太搶戲咁
高登仔果組最好

我地onf自己飯圈一開頭都比佢地啲眼妝同藍絲眉毛嚇到仆街 不過睇舞台就無咁母湯
其實onf魔王+惡魔concept都唔錯的
但個人最有記憶點最深刻都一樣係高登

其實係咪咪咀架？

今次應該係錄左再咪咀
但二次競演就有開咪真唱
唔知mnet到時會唔會修音

最深刻係onf同golden child
verivery有啲怪 又可愛又強勢

仲有成個星期先the boyz pentagon

睇預告已經想喊

留個名先 聽日睇中字

珍虎5.11入伍
唔怪之得大家喊得咁慘
下集個舞台未出黎已經入咗伍

咁突然
好可惜喎如果入到kingdom 都冇得去

珍虎11日與師兄齊入伍 PENTAGON以7人組體制續戰《Kingdom》

同一日3個CUBE男團成員一齊入伍！
CUBE娛樂旗下男團PENTAGON出道至今踏入第四年，最近團體參加Mnet偶像回歸爭霸戰節目《Road To Kingdom》，是參戰組合中出道年資最長的團體，節目在今晚才播出第2集，並進行了首次競演。今日CUBE娛樂方面就宣布，PENTAGON隊中大哥趙珍虎將會於下週一入伍，與同公司師兄BTOB成員陸星材和任炫植同一日進入訓練所，接下來PENTAGON會以7人組形式繼續活動。

據韓媒報導，92年4月出生的PENTAGON隊中主唱兼大哥趙珍虎將於本月11日入伍服役。他是組合成員中首個開始履行國防義務的人。按照他本人的意願，他將在沒有其他活動的情況下，低調進入訓練所，接受基礎軍事訓練。PENTAGON接下來將以7人組體制繼續活動。目前組合正在出演的《Road To Kingdom》將從第3次比賽開始以7人組的形式參加，消息也獲得CUBE娛樂證實。
CR.bastillepost

暫時金童同ONEUS VIEWS領先

原來生日嗰陣話生日願望係希望RTK第二輪比賽攞第一係因為呢個係佢入伍前既最後一個舞台
依家終於知道點解佢有咁既生日願望
真係好希望可以有多d人聽到珍虎唱歌
趙珍虎真係過得好唔容易
由SM THE BALLED等咗八年都未等到出道既機會
甚至走埋去做教唱歌既老師,差d打算放棄
但係最後佢都係繼續堅持 繼續唱歌
佢仲話自己由遇到PENTAGON開始既五年入面冇唔幸福過
我想講UNIVERSE由遇到PENTAGON開始都一樣係咁幸福
春雪一定會黎到架 珍虎一定要健健康康咁返黎

Full CAM

下年好似到hui?
所以希望今次有好成績
我都凳佢地擔心..

雖然估到珍虎差唔多要入伍 但無諗到咁突然
我依家仲喊緊

雖然都估到 但無諗過係節目中途入
以為起碼係rtk完左先

我本身都以為會等到RTK完
真係好可惜

雖然喊得好慘 但係又好可愛

真係隔住個mon都feel到好傷感太突然了

Oneus真係被剪得好慘

睇完第二集 分享下我嘅感受 (小心劇透) 不喜勿插

[url][url]Oneus
幾中意佢哋嘅concept 同埋打架嗰part係幾型嘅
加上表情演技都幾好 睇得出劇情
同埋改編HOT嘅歌 真心respect
但伴舞真係有少少搶fo 因為伴舞嘅part都幾eye catching
同埋服裝上 感覺上可以做得更bad boy 例如戴cap帽嗰啲
希望效果上更強烈就好
Too
只能講今次完全令我眼前一亮
可能之前對佢哋無乜期待
加上我覺得揀rising sun嗰part 有啲似mnet俾嘅劇本
但係 舞台設計真係好好睇 一開始嘅太陽 超eye catching
今次表演完全out of my expectation
同上次90s嘅表演完全唔同
Verivery
海軍look真心charm
表演前段真係幾型
到咗忙內岡旻講 같이 걸을까 完全不得了
但後段變返清涼美 感覺同十七都係差小小
希望可以由頭型到尾
Golden Child
白天鵝真心仙
一開場超驚艷 好似睇緊ballet咁
個人幾中意TAG嘅solo dance
結尾都好利落
ONF
一開始睇到啲妝 完全想吐嘈
但一開始表演 編曲真係無得頂
完全係重新演繹Everybody 係一首新嘅歌
無諗過everybody都可以行惡魔風
同埋呢個風格感覺上都幾適合佢哋
最後成為惡魔之王 戴上皇冠 真係好match theme同嗰表演

喺未睇Pentagon同TheBoyz前 暫時心中第一ONF[/url][/url]

認同 可能本身對Too無乜期待 表演比想像中好
onf個編曲係佢地出道以黎主打歌嘅作曲家黎
甚至呢次錄影佢都有跟埋去
有興趣可以去聽下황현作曲家嘅歌

黃賢: 他們跳舞很好，唱歌很好，看上去很帥。最重要的是，他們很真心在他們做的事情上。雖然大多數的練習生都是真心的，但在ONF裡我看見了最大的真心和懇切。

睇長埈睇到上左腦

大哥 入伍要小心身體
Pentagon走花路吧

唔知喊好定笑好

虎哥要好好照顧自己 等你返黎

掩住黎跳

佢個尷尬樣好好笑

哭𠹌左成晚

大家可以認下人

一開頭就

公司係咪想幫路人粉認人出呢條片

行走的 春藥

淫到

又有新片喇

睇到埋第二之眼

純情李主演

最尾呢張

佢是咪上過叢林的法則？

如果佢係我男朋友每日應該點過

係, 20181221, 20190104, 20190111, 20190118, 20190125

真係好純

早午晚住過

個post愈黎愈淫post下qq boy先
THE BOYZ主舞 長頸鹿🦒Q

↑左邊係小新New

↑右邊係主Rapper善旴

啱啱先睇完 今次心水goldenchild同too
覺得onf同verivery都有啲頭重腳輕 有啲可惜
不過onf個vocal好勁

Q跳舞真係好勁

忍唔住

mnet真係

好正
想入坑

快啲入坑啦

到PENTAGON啦
I’m very very good

鄭禹奭d表情演技真係好癲

PENTAGON有實力就是任性

洪碩

由DR.BEBE開始到而家我仲未見到佢隻眼

好鐘意睇佢地編曲 錄音 編舞

咁快出晒表演, 後面應該幾拖下

幫THE BOYZ諗CONCEPT個位真心屈機

點解之前30秒預告可以剪得咁垃圾

如果今日真係播埋Shine+Spring snow你就可以見到佢對眼

起曬雞皮 勁多重點 好正

THE BOYZ係咪玩開雜耍, 2次都咁高難度

仲係認唔晒THE BOYZ 不過善旴又幾QQ

原來已經播左40分鐘

咁緊張既時候佢又去廣告

以為金僮會排前面....

又第一

第一二名都幾易估

佢又話反轉
本身以為The Boyz同PENTAGON會下位圈
點知都係一二

係囉
我其實好鍾意佢地個舞台

ONEUS又係尾

之前個名單話TOO第一THE BOYZ第六咁流嘅

我覺得ONEUS幾好睇 未至於第尾

今季冇人明顯咁炒車 除咗12都好難估

望落其實組組都唔差...邊個第七都會覺得可惜

包尾好傷心呀
之前報導話第一二次競演都包尾然後淘汰左唔知係咪真

唉點解要foul人

TOO有個人話：但係我地冇歌點算好

俾觀眾投好過佢地互投.......

唔會掛
我仲好想睇ONEUS

第一team PENTAGON

佢哋係咪掉轉就算

無事 TOO6

二次競演
1 PENTAGON
2 ONF
3 Golden child
4 ONEUS
5 VERIVERY
6 TOO
7 The Boyz

The Boyz隔住個待機室都聽到梁洪碩大嗌

The Boyz都幾好彩

唔係佢地自己排既咩

真係Shine同Spring snow
我一聽到spring snow就想喊

唔知, 聽唔明韓文

長峻

李長埈部手機

喊咗
睇開幾個團本命入晒伍

喊到

唔係呀 係mnet排 除左tbz外都出道日期順

如果現場有fans一定喊到傻左

虎哥話
五年入面 同你地一齊既瞬間
冇一刻係唔幸福既

真係眼淚海洋

李長埈令我一秒出戲

長埈

屌Oneus第尾
邊個投出嚟

大哥對住hui講嗚之嘛個句真係

유니버스와 펜타곤은 계속 행복할 거야

oneus 有咩可能連續兩次第尾
被人拎黎祭旗

最尾嗰張啲仔好撚qq

唔怪之得聽落有d唔同
原來加多咗段
春雪一定會再黎架

Screen time又少

唔明點解金童會第五

呢個真係好sad btw你同我爭仔

我要安利下我牆頭
Golden Child 金僮嘅主唱 Y 崔勝允

cr. ig fanpage

佢一上台就好鬼正由其係wannabe打後
超性感 唱得跳得又玩得
生身golcha嘅二哥 又會做好哥哥嘅角色
但係一落台又同李長埈玩到成個癲佬咁
雖然係拍tiktok 但ig都有片

之後超級推介大家睇 golden child 嘅hidden track
“With me” 나랑해 真係cute得黎好sexy

係咪過埋下次佢哋就玩完
鏡頭又少陪跑多

ptg嘅露肉擔當 梁洪碩

喊到嘴都扁埋陰公豬 好想摸佢頭安慰佢

btw喊緊都依然係咁靚仔

好sad 仲諗住佢哋上咗依個節目可以多啲露面 點知咁快就挽完

佢show 肌肉前好似會dehydrate 2日，好慘好辛苦

同公司既mamamoo queendom 都唔算多花神，靠音色都贏
但呢樣野係男團身上唔work..

留名

係仲要走去焗桑拿排汗 真係見到都覺得辛苦 平時一日唔飲水都覺得個喉嚨好唔舒服 到底係點挨到兩日 仲要跳舞

第一次競演排名:

1. THE BOYZ – Danger

2. PENTAGON – Very Good

3. ONF - Everybody

4. TOO - Rising Sun

5. Golden Child - T.O.P.

6. VERIVERY - Mansae

7. ONEUS - H.O.T.

RTK 3次競演5月19日錄製
聽講依家只有金僮未出Post叫Fans入場
其他團都已經出哂

P牌仔推唔到喊左

有人安利Y好滾動

兔仔崔勝允

留名支持師弟團ONF

唔好咁對我 我想睇金僮啊

Same 上次5位又係成頭問號
預告周燦好似喊
唔相信會係金僮比人淘汰

個數據完全冇人投佢地係1位2位
大部分票數係投5位 嗰陣直播睇到我完全反應唔到
明明表演嗰陣大家嘅反應都好好

可能始終係互評 直男審美大家都鐘意啲強勢風格
咁岩風格偏柔/清新風既全數下位圈

其實路人都對金童表演反應好好 但互投就

喊到痴晒線

NO

金僮正喎 點解係佢哋

喊L左

原來有討論post
睇完ep3對賽果都幾驚訝 高登仔值得更高排名
男人之間投票果然都係揀強烈嘅concept
觀眾角度嚟睇 如果每個stage都係咁強烈好易審美疲勞 反而希望佢哋試吓唔同concept
心目中一位係TOP李長埈

見到李長峻(強顏歡)笑住講5位感想好想喊

本身預佢哋會上到top 3 點知比上次仲跌咗
宣布第三嗰陣 話呢個stage將原曲嘅價值最大化 以為係講佢哋

金僮真係難以置信最睇好佢地同TBZ 點解會咁

冇李長埈rtk仲有咩好睇

我每集笑點去哂李長埈度

哭𠹌死

其實rtk係咪真係冇乜人睇
見啲片view數都好低咁

一係自家飯睇 一係路人𥄫兩眼

利申我身邊追開kpop嘅fd全部都冇睇
唯有上嚟同大家圍爐先冇咁寂寞

Pentagon深色牛仔褸 Yeo One
The Boyz 灰髮 泳勛 藍髮係我

心痛死

HUI喊到癲 加埋啲花瓣幾有feel

yt破1m懷疑係rtk吸嘅路人(包括我)

望呢邊 望呢邊
佢係PENTGON食極都唔會肥既熱情Man
做咩都好積極好有正能量 成日都咁開心既呂暢九YeoOne
生日係960327

佢係人間朱迪 人間果然翁

佢係聖水洞自拍教科書 亦都係我地成日去拍戲既呂演員

佢除咗自拍叻 演戲叻之外 最叻就係問人食咗飯未

第一集既牛仔褸男係佢

第二集舉起張櫈話要跟人走既係佢

第三集表演Very Good嗰陣負責What嗰個都係佢

唔只洪碩 其實暢九身材都好好
除咗舉櫈(X)之外佢平時都會跟洪碩去舉下鐵架

PENTAGON MAKER之後真係冇見過李會澤喊得咁犀利
就算係Breaker決賽表演For U嗰陣佢都冇喊得咁誇張

我有追開前輩團，係now tvN VOD(更新到ep2) 睇到想打發時間開嚟睇先見到有咁多小鮮肉

少人睇正常既
但對霉團來講點都係個吸粉既好機會 而且win左仲可以去kingdom

多謝絲打
泳勛個樣完全符合我審美
我見有人join咗fan club係咪<The B> 2期？thanks

下武林同cj/mnet關係唔係幾好架咩

冇錯冇錯

見到有啲人好似唔太明Pentagon <very good> 想表達咩
其實佢哋係跟據Mad Max呢套電影去創作舞台

[url]電影內容：瘋狂麥斯憤怒道的主旨就是瘋狂！無盡的瘋狂！群眾對於神秘領導人的崇拜、戰爭男孩對英靈殿癡狂的嚮往、戰鬥時瘋狂的自我犧牲意識、武裝車輛的激烈戰鬥、男主角揮之不去的心魔，每一項都是這瘋狂世界的一個元素。

演員們誇張且激動的表情演出，我們可以感受到那樣亢奮，超乎理智的情緒，不論是戰爭男孩、傭兵團或是貧民，彷彿我們也身處混亂秩序的世界。
每一個畫面都充滿瘋狂的嘶吼、放肆的狂笑，以及超越玩命關頭的武裝車激鬥，一刻都閒不下來，整個世界似乎只剩下主角一行人的情緒表現理智沒有斷線。暴走的飛沙、混合著汽油的火焰、一望無際的沙漠與烈日，構成一幅幅風格強烈鮮明的黃黑色末日景象[/url]

例如Dancers嘅裝扮係參考電影某個角色
同埋洪碩一開始被鎖鏈捆綁住 係扮演緊納克斯被鐵鍊囚禁

總之佢哋個表演係想表達歇斯底里嘅瘋狂

鐘意第一集嗰個髪型既話前排Dr. BeBe打歌期既舞台就係呢個髪型
不過宜家d頭髮已經長返

醒多兩張俾你

然後要推薦埋暢九其中兩首有MV既自作曲
토닥토닥 Todak Todak

가자

雖然舉鐵 但係暢九其實都係個sweet到漏既男仔黎架

睇完RTK比The Boyz圈飯成團都門面

歡迎入坑完顏團

cute又得 型又得

啦好唔好就難講
反正我今日睇官咖都仲未出帖
睇怕兇多吉少

啊 點解要咁對我金僮

我地之後可能要另外開個金童post吹水

冇李長埈我就唔撚睇rtk

冇金僮我都唔睇了

金僮啊 對mnet仇恨又加一

我都唔想佢哋走
其實是旦要有一隊走我都揀唔到
覺得隊隊都好努力
佢哋先啱啱開始被人留意下咋
咁快就要請再見 好殘酷
Mnet唔可以俾佢哋全部人留到決賽咩

見到佢地攞第五個陣個強顏歡笑樣好心噏

邊隊俾人淘汰都唔想見到
淘汰制真係好on9

想打死Mnet

岩呀
明明之前都冇呢個規則
成日利用佢地黎刷view刷收視

推爆金僮呀

長埈叫仆街Mnet引戰狗死開

唔知有冇人留意到金知範好好睇

普閔個樣好似好攰

節目一完韓網就瘋狂討論 防惡剪最佳方法 叻仔

眼袋都出曬黎

推一下李長埈 呢個真係經典

因為李長埈
搞到我睇PENTAGON個舞台睇到又喊又笑

慘豬長埈 ft笑到仆街嘅周燦同Y仲有佢自已

大家都好比心機練習架 仆街Mnet見唔見到

笑死我
佢地究竟錄咗幾多次진호형 사랑해
鄭禹奭仲換埋衫

忍唔住計左個數
李會澤兩次

梁洪碩一次

高信源三次

呂暢九一次

姜炯求五次

安達祐人一次

鄭禹奭四次 換衫之後再黎多三次 合共七次

衫都換埋真係笑左

呢套gif saved

仲有其他

PEN最寶真係好愛佢哥哥

雖然唔係fans 但係睇佢哋個舞台都喊到仆街真係好暖

多謝花花！
佢真係好正

我睇到中間都開始喊到傻左
個舞台好有感染力

長埈食左藥嘅時候都係個安靜嘅美男子

好催淚

我自己都係睇一次喊一次

嗰陣台下啲成員又係喊曬 勁心痛

agger仲想繼續睇佢係後台舉住佢部samsung

Hui喊到要人扶起身

一開始留意佢係因為佢rap嗰陣勁charm 但睇完佢哋啲綜藝之後發現佢小癲傻下傻下都幾吸引

佢係咁撳住個心 肯定係喊到個心乸住乸住 透唔到氣嗰種 見到都覺得好辛苦

除左衫之後仲有個好正嘅body

我睇佢地套網劇嗰陣見到李長埈裸上半身出鏡真係好大衝擊
估唔到佢身材咁好

又靚仔又大隻又搞笑 邊個會唔中意李長埈

黎緊19號嗰集Video Star有洪碩同長埈

呢集主題好似係綜藝idol合集 留名笑到肚痛

mnet

Full package

身為金僮打手 再安利下粉髮周燦 真係無敵

比例流氓八次元 孫永宅 Tag

小可愛全隊最細粒 裴勝民

肉肉麵包超人 奉宰鉉

哇有啲料到

另一個小可愛偽忙內 金東炫

好多人識佢都係因為阿哥成烈
隊長 李大烈

本身諗緊po唔po普閔 好似多數人都識佢不過都係po埋 真忙內 崔普閔

仲有絕殺Wannabe Ending

作為師兄團嘅飯 輕輕推一推弟弟

李長埈可以同洪碩副計差唔多
都真係估唔到

啊 19號就知係咪金僮淘汰...

買左幾廿支lilybyred
呢排先知原來賣廣告個男仔就係普閔

佢真係仔大十八變

仲要係暖男

我都買左lilybyred不過係因為權玄彬買

第四張有啲似金聖圭

原來係佢！！！個陣睇ig覺得幾靚仔 以為係model嚟
btw lilybyred真係好燒 又幾好用

我都係

快啲為左崔普閔買返10支8支

家族樣武林鍾意呢type

係囉,大烈同成烈都似樣

李重燁嘅取向就係我嘅取向

一睇就知你係家族飯

手動正皮你個名

我好型暫時點擊率最高

音銀小王子

好堅料

個個仲掛住hunger games個襟章

我愛Y哥

好羨慕

TAG

知範

親 識貨

佢勁襯唇環

YASSSS 髮色又係好好睇

男親照

聽人話淨係佢地無叫人投票 但原來第三輪都係7隊粉絲投票 所以可能只係武林無宣傳你知武林做嘢架啦

唉 真心第一輪舞台入面最驚艷既就係金僮
如果金僮俾人foul左 真係罷睇RTK算

軍裝虎哥黎喇
點解着住軍服都咁可愛

有劇透話金童冇咗喇唔係粉都覺得可惜

聽聞第三次競演係合作舞台
唔知真唔真

唉諗住佢哋起碼頭3

已經用左一個禮拜黎做心理準備

我都仲係接受唔到

點解仲有頭髮？ 剃左佢

我有啲唔想睇live 我等你地劇透

輸左大家鄧佢地唔抵好過贏左大家覺得唔值

仲有廿分鐘就係video star

真心咩 無長埈少好多歡樂喎

金僮呀

冇金僮真係唔會再追 普通睇吓聽吓歌仔就算
寧願睇佢哋之前啲綜藝

Rtk本身已經少人睇 佢foul人咪仲少左班fans睇 on9 mnet

真 好似queendom咁咪幾好
mnet啲節目一開新季就硬係要改制

第三場上半場錄完咗 有劇透喇

岩呀

痴線十七人加伴舞個台好迫喎
如果跳得齊會超爆
前提係mnet個運鏡做得好

早兩日喺youtube搵到hui之前cover kill this love
勁好聽

Kill This Love

Dalla Dalla
兩首都唱出另一種味道

好sad呀

可惜Golden Child唔喺度
派幾個人出黎
如果有Y 周燦vocal Tag跳舞應該好正

專業女團歌Cover李會澤

桃源境本身個concept本身就正 再加埋比tbz佢哋改過 進化版 應該正到癲

點解有啲team出曬所有人 但有啲又淨係出幾個

可能係團內自己決定？有啲想all in 有啲想保留實力？
純粹估下

仲有另一個講法係VERIVERY出岡旻,東憲,勇勝
TOO出J.You,卿昊,Chan
不過劇透既野大家都係睇下就好
唔知有幾多係啱

又一個concept劇透
oneus (有個女人/可能師姐嘉賓?)童話故事
too 螢光stage(?)
onf acting+MJ dance
ptg 法老+棺材/恐怖theme
verivery 阿拉丁/musical
the boyz 全白+透視裝/ballet

又出左片

順序又係us第一 tbz最尾

鄭禹奭叫高信源唔好望直接掉 點知真係入

呢個對決真係講運
期待下個禮拜既高低音對決

發現呢幾團都好少綜藝可以睇
自己唔鍾意睇直播/自拍個類 但佢地啲團綜好似都係呢type

the boyz有好多團綜1thek有幾套 最近仲有兒童節特輯

the boyz有睇但其他幾團冇乜
覺得the 100最好睇 好啱入坑

GOLDEN CHILD
最近有"吵吵鬧鬧 雞毛蒜皮的合租生活",
出道有"2017 WOOLLIM PICK","敲響吧! Golden Child",
最近E兩年有"GOL-CHA的休息日"系列,"Golden Movie","20191204 一週偶像","20180711 一週偶像","170913 一週偶像"
上面都可以係YOUTUBE 同 VLIVE 睇到, 仲有字幕
THE BOYZ
出道有'花美男小吃店' , 'THE 100' ,
最近E兩年有'オトセヨ？', 'Come On! THE BOYZ'系列, 'MISSION THE BOYZ'系列,"20180912 一週偶像","20180418 一週偶像","20181211 IDOL ROOM","20190514 IDOL ROOM","20190821 一週偶像","20200128 IDOL ROOM","20180418 一週偶像",
上面都可以係YOUTUBE 同 VLIVE 睇到, 仲有字幕

感謝煲煲週偶先

2016年：PENTAGON MAKER (必睇)
2016年－2017年：PENTAGON的教科書
2016年－2018年：PENTAGON的私生活
2017年：PENTAGON的To Do List
2017年－2019年：PENTAGON的TNL
2017年－2019年：Pentory
2018年－2019年：Just Do It Yo!
2019年－：PRISM LOG

去返PTG官方YT channel就會見到好多

Danger practice video 21分鐘
好驚險

好努力

TOO worldklass 其實唔錯
可以睇度啲練習生嘅合作>競爭
有幾個stage仲有rtk其他團做評判
雖然個show糊
但係後面幾集幾感動同搞笑

之前睇過佢哋bad guy好好睇

透視裝 我屌！

當年就係靠睇the 100認人+入坑 睇到佢哋練舞嗰part Q仔真係好有魅力

the100善旴分房瞓同埋柱延打乒乓球好好笑

補返GENERATION Z啲片 順便出個認人post
*隊內定位用返Mnet提供嘅資料*
爆左2500字 分開兩part

班長 SANGYEON 李上淵
1996/11/04 代號82 定位：Main Vocal
紳士佢好樂觀好正面 Danger係枱上跣落黎個個

加拿大天使 JACOB 裴俊英
1997/05/30 代號30 定位：Lead Vocal
好少見佢大聲講嘢/嬲 又成日開live同fans傾計

以下三位係百慕達三角 or大三角 or百慕大

初戀臉 YOUNGHOON 金泳勛
1997/08/08 代號67 定位：Serve Vocal

Ace HYUNJAE(賢在) 李在賢
1997/9/13 代號24 定位：Lead Vocal

色氣/淫 主演 JUYEON 李柱延
1998/01/15 代號11 定位：Main Dancer, Serve Vocal

加拿大金手 KEVIN 文炯書
1998/02/23 代號16 定位：Main Vocal
參加過Kpop Star 6、畫畫好叻 twitter頭像同header甚至專輯都有份設計

Part.2
團欺小新 NEW 崔澯熙
1998/04/26 代號98 定位：Main Vocal
自拍達人1號條腰可能幼過在坐嘅各位

QQ長頸鹿 Q 池昌民
1998/11/05 代號02 定位：Main Dancer, Serve Vocal
自拍達人2號 影親都係男親照Danger獨舞坐地下自轉

港韓混血 JUHAKNYEON 周鶴年
1999/03/09 代號09 定位：Dancer、Serve Vocal
參加過202，前譯周學年，呢到應該冇人唔識佢
媽媽係濟洲島農場養緊三千隻豬 打開雪櫃全部都係豬肉

Sense精善旴 SUNWOO 金善旴
2000/04/12 代號19 定位：Main Rapper, Serve Vocal
參加過高等Rapper，RTK同金僮李長埈講電話、Danger踩人梯個個紅毛有佢嘅地方就有笑點

活潑LA Boy 忙內 ERIC 孫英宰
2000/12/22 代號22 定位：Rapper, Dancer, Serve Vocal
連續喊左兩集預告、Danger跣落枱底個個

偶運會追住個cam跑個個都係佢

+)拍GENERATION Z嘅BEHIND

多謝你睇到嚟呢到，希望幫到想認THE BOYZ既大家
如果有咩想知多啲/我有咩講漏講錯，歡迎提點提點

又係我 又嚟post gif

好cute

開始啦

到oneus

ONEUS係咩CONCEPT
李屍朝鮮?

THE BOYZ

佢地係到摺緊啲咩

雖然好睇
不過好似係度玩鬥多花神咁

又要等下禮拜先知

睇到o曬嘴 柱延擒個dancer同用手玩火個part

RTK特技舞團

好似睇緊特技show 係好睇嘅不過好似over左

誇張過mama

其實間中都想睇返好似上季MMM嗰種stage

佢地間公司好認真對待呢個節目
重本投資 請D專業既人黎編舞同舞台設計都好認真又有效果
真係 "讓專業的來" 冇錯

而家根本就係鬥班底勁唔勁而唔係鬥班仔

你講緊邊團
今round tbz onf gncd個setting都好華麗

通常男團既主打都係節奏強+編舞比較難
個個都唱呢d既時候唱其他類型會被比下去
所以大部分都係唱呢類型+concept+++特技去突出自己
雖然集集都有新野但又好似集集都差唔多咁
queendom= 欣賞成個舞台+聽歌
rtk= 睇show+特技, 除左幾個重點位其他好多時都唔記得..
不過下集cover應該會好d

非針對任何一個男團不喜勿插

THE BOYZ
單單見佢地上集搵到SM編舞老師就已經證明間公司DUM重本了
當然都要自己本身班人努力同實力CARRY到先得既

都要班仔勁先表現到出黎架

FULL VER版出

啲舞台效果仲勁過年末舞台同MAMA
作為舞台Fans好享受睇呢啲舞台

不過今次RTK應該都只係得舞台NO REACTION版
加上宜家好多舞台編排都係圍住個MAIN CAMERA係咁轉圈
雖然呢D第一身視角版既鏡頭張力會大D有衝擊效果多D
但有少少懷念Queendom果時D全體FANCAM
可以有個唔郁既鏡頭睇到成個舞台
明明呢D先睇到好多放送版影唔到既細節

編舞太多角度 360度咁好難拍full cam
不過有直拍

我覺得今次咁多360度轉黎轉去應該係因為冇觀眾既關係
Queendom果時台下有觀眾 所以主要表演係比台下觀眾睇
但正正因為TRK冇觀眾 令到咁多隊都要更加注重喺鏡頭到
因為睇既人只有放送版既觀眾

睇完the boyz先
發現the boyz根本已經
唔係同一個level
對比之下，其他團有d普通
我個人排名
1. the boyz
2.onus
3.Too
4.verivery
5.onf
6. gold child

the boyz 真係睇完呆左

The Boyz真係好勁...
我都係睇完RTK先開始留意佢地
睇返the 100團綜就入左坑
個個都有實力同有顏值

如果真係rumor講Foul 左隊人氣咁高既，歌迷會唔會暴動

啲細節位都做到咁足

酒杯嘅圖案係下圖呢個畫面

唔好唔記得 仲有Pentagon

痴線好癲

new黑髮好睇好多reveal個陣好正

2次故事都好好睇

男團熱舞個感染力真係唔同D 可能加埋個台長方形運鏡有新鮮感 淨係睇舞台cut我已經覺得好睇過Queendom...

睇完woollim pick認人再去睇rtk stage 佢地大個左好多
tag好似變化最大 之前細路咁但而家好型
同埋全部都高左好多咁

Onf同oneus今次都唔錯

我睇完團綜The 100已經認得晒

我本身對於上淵，eric,賢在分唔到
要用埋position,排除法先分到

Fullcam同Fancam已出
全體

上淵

JACOB

泳勛

賢在

柱延

KEVIN

NEW

Q

周鶴年

善旴

ERIC

ONF - The會相愛的 (客串:YooA)
Full CAM

OH MY GIRL YooA
WYATT
E-TION
曉珍
MK
J-US
U

Golden Child - WANNABE

Full CAM

金東炫
金知範
裴勝民
奉宰鉉
崔普閔
TAG
洪周燦
李長埈
李大烈
Y

ONEUS - 走吧 (LIT)

Full CAM
建熙
RAVN
抒澔
XION
LEEDO
煥雄

VERIVERY - PHOTO

Full CAM
岡旻
啓賢
東憲
愍撰
延浩
勇勝
號英

TOO - Magnolia

Full CAM
卿昊
東建
旻秀
雄基
宰潤
Jerome
J.you
知秀
Chan
致勛

我都係成日分唔到上淵、賢在同柱延
善旴太好認

唔cap圖都唔知

啲人話第2隊已經foul咗

有瓜？

Golden Child拉小提琴嗰個好正 可惜編曲有少少甩轆

J.you企足兩分鐘
結果隊內最高views

因為大家想睇佢點企

原來佢係world klass第一位？
好好笑佢無跳過咁滯

頂我琴晚凌晨3點幾睇 以為係我太攰有錯覺 原來真係企咗咁耐 勁好笑

點解可以企咁耐 好神奇 (非黑)

我想知佢企喺度咁耐 內心諗緊嘜

諗緊：個秤唔好跌

想問Full ver. 個分會用係邊？即場淘汰嘅話 如果金僮係呢度攞第一都無用？要頭4隊先有用？

請問係咪一個知范，一個普閔
差唔多髮型，一樣係vocal,一樣都靚仔，分唔到

仲要服裝都差唔多

啱呀 上面係知范下面係普閔 門面line

睇左一集 認到七八個左右 好好認 1:50 普閔好得意

Y出左自己首solo嘅the live 大家可以聽下

你認得咁快
我睇左大半套woollim pick先叫做認得曬 有時仲會撈亂幾個

知范好有氣質

知範同宰鉉既9912都好有愛同好好J

DANCE PRATICE
跟表演順序

感覺上VERIVERY/TOO
如果下輪仲冇咩特別突出亮眼既表現既話
下隊就到佢地其中一隊走既機會幾大

9934小學雞鬥嘴都好正

TAG句I’m sorry, u looks so ugly同勝民扮佢嗰個Sorry man, Jaehyun好好笑

聽講佢哋合作舞台表現幾好
希望可以加分

李長埈未開始我已經想笑

以為係gagman點知原來係rapper

‘REVEAL(Catching Fire)’ PRACTICE VIDEO

公司好好

The boyz 顏值好高

PENTAGON

Jinho 趙珍虎

Hui 李會澤

HongSeok 梁洪碩

ShinWon 高信源

YeoOne 呂暢九

Yuto 安達祐人

Kino 姜炯求

WooSeok 鄭禹奭

好多奇怪角度嘅相

有錢加有心做係唔同啲

soory Too 唔會out

好sad

唔捨得Golden Child
周燦喊到

趙珍虎可愛

KILL THIS LOVE

桃源境

淨係個開頭已經好吸引

第二次競演排名：「我的歌曲」團體代表曲

1. THE BOYZ – REVEAL

2. ONEUS – LIT

3. ONF - We Must Love

4. VERIVERY – Photo

5. PENTAGON – SHINE + SPRING SNOW

6. TOO – Magnolia

7. GOLDEN CHILD – WANNABE

播左兩句以為有得睇
點知下一秒NEXT WEEK

有無人卡到睇唔到

見佢冇播練習片段就知會好似上次Very Good咁淨係播少少
播得一分鐘 又要等一星期

前面順 VERIVERY TOO嗰度勁卡

我兩條LIN都係咁, 以為我問題

我見下面d人都留言 好卡好卡

唉 Mnet親生仔又點會out啊 點保都至少要送埋佢地去決賽啦

佢地仲要一路忍住啲眼淚 一路笑得好勉強
都好既 佢地既努力唔洗再俾Mnet糟蹋

未睇中字唔明點解佢地揀ON, 因為想玩多人?
本身呢首旋律唔算好catchy, 甚至隔離post好多人話一般
我睇完佢地舞台又唔覺得有編左改左咩咁特別

首歌好難改編

on首歌本身就難聽 好冒險下

RTK都有野好既
可能因為上年比較多個人行程
所以普閔都話因為RTK令佢久違地可以同其他哥哥一齊過
都多謝RTK令我認識咗Golden Child
雖然去唔到Kingdom Road
但係都要走Golden Road
以後都會繼續關注佢地

比較擔心oneus
聽講佢哋合作舞台唔太好

睇完雞毛蒜皮個兩套 睇woollim pick 佢兩個勁正

佢喊我都想喊金僮將來會更好

samesame因為rtk先識到金僮
真係寶藏嚟 要好好珍惜佢地

第一組都唔係好出色
Oneus算係咁啦 啲仔幾好RBW又有比下心機

佢哋6月尾comeback啦

準備好銀包了想join埋佢地二期

睇完喊到癲左線 Y哥都喊到
但係崔普閔喊得好正 好想搞到佢喊

唔小心入左坑

一開始我覺得賢在同eric好似但睇睇下真係最鍾意賢在
官方ace之如仲要乜都識

期待今晚Kill this love
聽多次之前Hui唱嘅抒情版先

ONF PENTAGON氣氛真係好好

producer HUI

Hyojin個ending好正

仲以為ON會包尾

想睇내꺼하자
好少見人cover無限

仲以為佢地自己扮埋公主

想睇the boyz cover

幾意外佢哋會揀呢首
因為내꺼하자唔係一首咁「好玩」嘅歌 以為佢哋揀咗monstax或者hard carry

估唔到Be mine可以玩咁既concept
剪開塊布嗰part睇到打冷震

佢哋本來嘅曲風幾啱내꺼하자

monstax同hard carry唔太岩the boyz風格

本節目被cut擔當 ONF Pentagon

今集可唔可以播晒全部人

oneus 佢地個合作舞台好high school musical feel 打左個冷震
但首be mine又正番咁多
希望唔好俾foul啦

ONF改得幾好聽+好睇

應該去到盡都係播多組

金曉珍越睇越QQ

就首歌黎講, FOLLOW同GOGOBEBE好似幾難改

無論PENTAGON第幾組出場
Mnet都有辦法將佢哋剪到做每一集既最後一組

我想問今晚會唔會有桃源境stage

暫時三個舞台最鐘意ONF呢個

其實期待緊一開頭個待機室有人Squat搞笑 點知冇

一定無

期待咗一個星期，屌mnet老母

oneus 上次今次都係人海戰略

全程都好正PentaONF

第三次競演：第一回合「分組舞台」

1. PTG&ONF - Kill This Love

2. VERIVERY X TOO - ON

3. THE BOYZ & ONEUS - Heroine

覺得oneusxthe boyz個舞台最好睇
最後一名sosad

ONF首歌原來撈埋佢哋自己首complete

泳勛d reaction鏡頭好正
也太Q了吧

完全同意

Too次次都完美避開最後一名

唔係點叫親生仔

真，路過睇佢地個stage都幾感動
佢地加埋個啲fans應援聲個part真係聽到有少少起雞皮
btw成績如何？

三隊中嘅最後一名

下，認真咩

我都覺得fans應援聲好感動
仲要唔係淨係得佢地自己隊
有佢地其他對手 甚至係被淘汰嘅golden child
好符合佢地首歌the show must go on嘅主題

The boyz/oneus應該有第二名啦下話

上次h.o.t都係咁
oneus個台不過不失
又有d教育意義 跟住第七

ONEUS啲排名好迷
佢地實力又好歌又好聽 但總係差咁少少舞台設計(公司嘅助力)
上round Lit個舞台比之前好咗 運用得多咗成個I字台
但係成個feel仲係有少少唔夠搶眼嘅感覺

太多dancer 睇唔清楚

今次合作舞台算唔算證明左男團比賽一定要有個啲特技/大製作先高排名到
自己覺得the boyz oneus至少都第二 成個舞台好完整又感動 反而too嗰個睇到好亂又唔係特別好睇

DLLM MNET

mnet唔想淨係得一隊上到kingdom就係到壓票 等第二名爆上黎？

合作舞台係咪冇音源

KILL THIS LOVE已經130萬VIEWS

其實俾佢地互投呢個賽制真係好錯
暫時睇落班仔都係鍾意表演類多啲 今次theboys oneus相對冇咁爆發既舞台最尾 之後其他組都未必敢再整呢類stage 想睇queendom wish you were gay個啲都難
同埋始終唔知佢地會唔會計住嚟投票

봉재 봉지 봉구
奉家三兄弟都咁得意得唔得架

oneus真係好慘
明明實力唔差
個人認為唔應該墊底
利申路人

可能因為oneus中規中矩？
pentagon onf贏編曲
the boyz贏團隊合作
verivery贏刀群舞

照劇本 下一隊被foul似係oneus
慘慘豬

kpop post好似話oneus plan緊cb 睇怕都
golden child都有cb消息流出...

golden child一早講咗

ks七組都有自己發光嘅點
最大問題係mnet個垃圾淘汰制
本身嘅舞台party變成競爭
搞到粉絲好難再入對手團嘅坑
(身為兩組嘅粉 見到d粉絲互罵真心無奈又心up)

因為rtk同kingdom要有分別

仲有Too 贏親生

有個合作舞台令我覺得個編曲難聽到毀左原作，中間有個rap part同埋vocal part（突然停左一下）都好奇怪

我係喺第二Round比PENTAGON 圈到嘅新飯 第一次聽Spring snow就好鍾意 佢Spring snow打歌舞台表情多多真係好正

係雪藏咩？我見佢有上大陸綜藝

佢本人有意願都唔比歸隊 唔知CUBE諗乜

希望佢唔好變第二個大陸Lay

最近官方有正式通知 講佢拍劇 拍完應該歸隊

Kill This Love合作舞台
Hui

Kino

WooSeok

有冇UNIVERSE開post傾下PENTAGON

THE BOYZ Road to Kingdom ‘주인공’ PRACTICE VIDEO

啱啱開咗 有興趣嘅可以一齊傾偈 討論下
[Universe] Pentagon討論區 (1) 正式開始 多多支持

法老老老老老老

係咪開咗咪

點解reaction好似淨係影左tbz同onf

抽中gogobebe都幾慘

呢組好似有啲弱 睇完仲有pentagon個餘韻

柱延個失誤 唔講出嚟都唔知有失誤

其實都係 同埋留意到佢最尾要趕入位跳多次

We must love真係神曲嚟

啱啱行開咗冇睇 而家出咗邊幾個排名

累積 ONF TBZ PTG VRVR
3－2 ONF TBZ VRVR ？ PTG

真係好好聽睇rtk先知呢首

ptg竟然第五

對PTG韓國本地人氣完全無期望
直播投票都唔知點算

估唔到verivery會有第三

好彩係oneus

TOO班仔爆假雷

再留就俾人黑架啦
又未到真係怪物新人既level
唔係第一組走都算攞個綵頭

Oneus入到？

咁佢哋唱擔真係相對上冇咁出色嘅
唔知係咪因為捧嗰幾個都係Rap line

暫時有印象既都係個CHAN
舞台表現力幾好 表現都係
舞蹈實力又平均以上 係唔知唱歌點
真係HARD CARRY

睇舞台淨係睇到佢 其他都好似dancer

個人認為 企咗半場嗰個都唔差嘅

teaser鍾意oneus ptg

個場對佢印象最深

擔心左成個禮拜
oneus無俾人淘汰

RTK 頭三輪總合累積分數
1位 ONF - 31890 互投3000 觀投7000
2位 TBZ - 30765 互投2846.86 觀投6900
3位 PTG - 26853 互投2945.94 觀投2700
4位 VV - 21529 互投1702.7 觀投6100
5位 ONS - 18840 互投1621.62 觀投5300
6位 TOO - 17879 互投2459.56 觀投2000

三輪團體舞台
總分排行
ONF > TBZ > VV > ONS > PTG > TOO
互投排行
ONF > PTG > TBZ > TOO > VV > ONS
觀眾投排行
ONF > TBZ > VV > ONS > PTG > TOO

最奇怪都係觀眾投票PTG個分低得出奇

幫你加返啲花 你唔好喊啦

第三次競演排名：第二回合「團體舞台」

1. ONF - It's Raining

2. THE BOYZ - 桃源境

3. VERIVERY - gogobebe

4. ONEUS - Be Mine

5. PENTAGON - FOLLOW

6. TOO – Hard Carry

見到佢喊同feel到佢好心痛

唔好喊

除左出道showcase之外都好似冇見過佢喊睇見都心痛

見到個排名真心灰撚左

見到姜炯求喊心都痛埋

上淵

JACOB

泳勛

賢在

柱延

KEVIN

NEW

Q

周鶴年

善旴

ERIC

全體

點解PTG會得第5
concept同編曲黎講值得第二喎, FOLLOW=法老仲要本身首歌唔易改
我會排ONF>PTG>ONEUS>THE BOYZ/VV
再講多次, IT'S RAINING真係改得好好聽

真啊 就算唔係第一 都絕對唔會係第五囉 屌佢地真係好慘

全體

Hui

洪碩

信源

Yeoone

Yuto

Kino

禹奭

出左20分鐘後 但未有時間聽住 有d期待

聽左New World正到痴線

New World

Beautiful-x

CHECKMATE

Basquiat

COME BACK HOME

ONEUS(원어스) 'COME BACK HOME' Concept Film

checkmate完整版好聽過teaser好多
不過我最鍾意new world

the boyz 61
onf 98

melon空降

Melon
61 CHECKMATE
98 NEW WORLD
冇鳥

NEW WORLD好多碎音可以食 個舞台應該會幾炸
同埋下星期應該都幾大機會會有新編曲做效果?

PENTAGON個首好有氣勢, 但副歌似DR. BEBE

THE BOYZ, ONF ICHART

THE BOYZ Melon 88 (-27)

CHECKMATE

21:00 94位

長評論慎入

22:00 90位

23:00 87位

00:00 78位

01:00 68位

會唔會係本身Dr bebe repackage?

唔講唔覺, 你講完又似有呢個可能

希望可以轉下其他style
佢地有三個stage都係個種好fierce既感覺
一同其他團比就好單一

反而佢地自己啲歌好少呢啲style

佢哋幾岩惡童風

出道初期主要行型格路線
Shine之後試行可愛路線
Dr BeBe試玩惡童風
正正正

Gorilla 都唔算超型格(?) 不過新飯表示好鐘意呢首

想問有冇人會開金僮討論？
就cb想等j圖

想入post

[Goldenness] Golden Child 討論區 (1) 金僮要回歸啦

召喚Goldenness
btw 新手開post 多多包函

也太養眼了吧

其實我幾中意佢哋早期種風格
唔知係咪為左比賽就好幾場表演都比較fierce
雖然係咁 但佢哋大多嘅表演都係我心中上位圈
而且有樣野想讚下
佢哋應該係比較有明顯開咪果隊

不過呢幾次表演嘅觀眾投票
同埋啱啱出嘅決賽音源成績黎睇
有啲擔心佢哋係韓國本土人氣

勛仔

好可愛

THE BOYZ Road to Kingdom ‘도원경(Quasi una fantasia)’ PRACTICE VIDEO

the boyz d side track都好好聽

《Road to Kingdom》討論區 - 最終戰 18/6